有冇試過性幻想隻狗？

我係試過幻想，但係係獵奇性幻想，唔係真係興奮果隻

試下黎真

真係有聽過唔少中年女人無拍拖性格怪怪地果啲，會搽蜜糖響下體俾狗奶

有啲狗lam人個樣真係好似啲女奶你咁

真?

牛油狗嘛 你無聽過咩

堅，外國好多片添

屌你老母你老母俾狗屌

ching你咪話緊自己係狗？

核突post

愛上隻狗 超過萬年後

有無ff過同大狗互含

奶兩啖，然後喺度heaheahea？

睇過片la
條女坐係sofa到
隻大狗就走過去插

以為講社會寄生蟲黑警

有啲好似狗咁乖嘅男仔都好可愛

我係狗仔呀 我而家好淫呀

好癲咁 不過我鍾意

學術po

係核突冇學術post

請到成人台開🙏🏻